諗極唔明，辛辛苦苦掘礦點解唔直接買？掘礦都要畀電費架喎

掘同真係買相差幾多錢？

一個係必賺，但賺少少
一個係有機會蝕
完

樓主對辛苦既定義好特別

買幣 係一單交易
掘礦 係買電腦/用電

當你想走資就會有唔同諗法